有無人今日6:50pm係大埔海濱公園見到疑似ufo物體？

三角形，紅黃燈不斷閃
不過飛得唔算好高
會唔會係有pk放會閃燈既既風箏

新落黎?

你打出黎？

唔排除，不過大埔海濱公園好多時係有人放藍色LED嘅風箏

果度不嬲多風箏

可能真係風箏

嗰邊碼頭有人放風箏
同埋好似有屋村長期放風箏, 好似出名到上過報紙

仆街放風箏唔係問題
但係唔好用會閃既燈呀

大埔有燈嘅風箏/ufo 好似出現咗差唔多成十年

點解

下次見到剪左佢

因為令人不安

一向都有
似係海濱果班老坑玩
有燈

Drone

係我嚟 影夠未？

胖次 達s！